粉嶺公路交通意外 入上水車龍到馬窩

【18:35】粉嶺公路往上水方向的車龍龍尾已到馬窩

傍晚近6時，粉嶺公路和合石村對出發生交通意外，據報涉及旅遊巴及中型貨車，兩人受傷，救援人員到場將受傷人士送往醫院搶救。

受事件影響，運輸署宣佈粉嶺公路往上水方向近和合石的慢線現已封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時在粉嶺公路往上水方向的車龍龍尾已到馬窩，上址交通擠塞。

有無苦主同是天涯淪落人

放工時間炒車

頂唔順上水d交通 搬撚左啦

住粉嶺已經好過上水少少 上水雞嶺成撚日塞

抵啦

為交通搬
住沙頭角表示無問題

日做十幾個鐘仲要塞兩三個鐘先番到屋企
你估人人頂得順

利伸:北區撚

你不如再吹大啲

吹你老母西咩

你咪試下收工係近西隧個堆站等978囉
我試過等一個鐘都上唔到車呀
唔計塞車都要1個鐘多d先番到上水

正宗車水馬龍 爛到仆街

仲話咩大灣區發展2小時生活圈 塞到第二朝都未返到屋企啦

我公司車跟係後面
睇住佢地撞